## Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

## Завдання

Реалізувати функцію створення об'єкта "юзер". Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Написати функцію `createNewUser()`, яка буде створювати та повертати об'єкт `newUser`.
- При виклику функція повинна запитати ім'я та прізвище.
- Використовуючи дані, введені юзером, створити об'єкт `newUser` з властивостями `firstName` та `lastName`.
- Додати в об'єкт `newUser` метод `getLogin()`, який повертатиме першу літеру імені юзера, з'єднану з прізвищем, все в нижньому регістрі (наприклад, `Ivan Kravchenko → ikravchenko`).
- Створити юзера за допомогою функції createNewUser(). Викликати у цього юзера функцію `getLogin()`. Вивести у консоль результат виконання функції.

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Зробити так, щоб властивості `firstName` та `lastName` не можна було змінювати напряму. Створити функції-сеттери `setFirstName()` та `setLastName()`, які дозволять змінити дані властивості.

#### Література:

- [Об'єкти як асоціативні масиви](https://learn.javascript.ru/object)
- [Object.defineProperty()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/defineProperty)
